成日覺得，90後係被遺忘嘅一代

當70,80後已經過咗30歲，開始被社會摧殘，接受咗命運;
90後啱啱進入社會，雖仍抱住一絲熱血，但係面對住香港最on9嘅10年。

當00後心入面冇咗香港，去奶共，屌佔鐘;90後成為最後，亦係唯一一代寧死不屈嘅一代。

當00後係被雙非侵佔嘅一代;90後係最後一班視香港為唯一一個屋企嘅人。

當我地日日俾班老屎忽屌廢青，再望住00後明明都係後生仔但唔係同我地同聲同氣……

唔知點解，我覺得90後好似先係唔屬於呢個社會嘅一班人。

你班垃圾真係好煩
日撚日都無病呻吟

sad but true

關你撚事咩屌你老母

威喇威喇知你抽到公屋搵到工
叻喇叻喇
老屎忽

經過啲中學 啲學生有一半講蝗語

同感

而且之前見過d片
問d 00 後佢地聽咩歌手的歌大
好多都係韓星
90 後仲係eason

好似香港愈來愈冇本土的特色咁

其實00後蝗化點解大家咁驚訝
根本00年之後香港出生既嬰兒有一半都係蝗黎，呢個數字大家唔係唔知道
咁佢地本身都係蝗，何來蝗化
佢地鍾意支那嘢都好正常，佢地本身就係支那種
鍾意韓國野已經算有品味

我覺得90後係現今社會係處於最關心亦都係最矛盾既一代 係讀書階段只係略略學習普通話 無而家普教中 一班有一半講蝗語 經歷過雨傘 行為思想最激烈大多都係90後 90後係社會實在有唔少壓力同困擾 對政事無力感 見證自己擁有自由權利都被逐漸奪走 但只能夠為萬多元去拼命 去生存 下一代亦不思進取 睇到話fb係老野先用 同埋對香港殖民地認識唔深 被教育到香港係中國一部分 見到大多90後為生存 而去做紀律部隊 相信90後會逐漸變成廢中 廣東話係將來都會逐漸消失 希望90後有更好出路 生於呢個年代無辦法 真係出錯世 但你要搵方法自保 一係認命

90後上

90後過左30歲都要開要學會接受命運

80後以前都話自己係比遺忘的一代

00後根本就係純種中屬香港人

到2047，佢地都未夠48歲

講真，特區壽命得50年。

2047後，特區一國兩制，雖好大機會被保留，但沒國際條約保護，無不變承諾，到時中國點撚香港到得。

如果細過唔被蝗化，
到大左先被蝗化，
咪仲痛苦仲爭札。

根本無得反抗，50年不變就係用50年時間去適應強國嘅文化差異，俾50年你，俾足面你啦柒頭
利申：純討論 非奶共

當日喺金鐘旺角既
到今日有幾多人認命考aco

以前一直都好執著 要改變 要報復
但其實無權無勢無錢嘅我地根本就以卵擊石

所以而家就諗 趁後生 鍛練身體/睇多啲書/出國增廣見聞/搵錢
留有用之軀 盡量累積多啲學識 人脈 經驗
咁將來先有本錢去反抗
將目標放遠 唔好一直困係失敗 充滿戾氣嘅井入面掙扎
就算我地有生之年無法改變香港 至少人生都叫做過得充實